一個入台證搞到我十五十六

15號早上飛
7號申請
要等5個工作天

我知趕唔趕得切 好煩

支那仔

大陸仔!

大陸仔去咩台灣呀，返大陸算啦

趕唔切啦垃圾

年年暑假都有堆大陸仔自爆 抵撚死

用回鄉證咪得囉
中國台灣呀嘛

用回鄉證就得，邊個唔俾你就話佢搞台獨

用返大陸身份證咪得

用你本中國護照啦支那仔
唔得咪唱國歌

係大陸出世既香港永久性居民都要搞

去中國台灣嘅係用回鄉證啦 搞乜嘢入台證呀

洗乜搞 企係台灣入境櫃位唱國歌就入得啦

第一次去要

利申：好似係

辦入境證等於分裂國家

五分鐘搞掂啦屌

佢用左一日就批左我

用回鄉證搭國秦機啦

一個中國應該唔洗申請

回鄉證全名係港澳居民來往內地通行證，唔係港澳居民來往中國通行證。台灣係內地?

搭因航咪得囉

你都痴線，回咩鄉證，梗係揸返中國身份證啦，國內線嚟

大陸仔有樣睇